★台灣-影視作品上字幕時一定要用繁體中文字，如用簡體 罰款 100 萬台幣

台灣政府部門國家通訊傳播委員會( NCC ) 近日將研究擬定「網際網路視聽服務管理法」，而其中一條條文規定，網絡平台為影視作品上字幕時，一定要用繁體中文字，如果用簡體中文字就會遭罰款 100 萬台幣，有資深媒體人表示，罰款較重，一些小本經營的網絡平台難以負擔罰款。

台灣民進黨立委范雲曾在「鄉民大會」節目表示，NCC 研究及擬定法例，主要是針對「數位網路視聽」平台，例如 Netflix、愛奇藝，以保障本地影視作品。資深媒體人邱明玉指出，「網際網路視聽服務管理法」當中有一項具爭議的條文，要求網絡平台為影視作品上字幕時，必須用繁體字，如果用簡體字，就會遭罰款 100 萬台幣

德政

支持

針對d支資平台啫 未見過有真台灣平台會用殘體

殘障只屬於支鬼

腦殘先睇殘體
德政
提高人民文化水平

順便可以打埋中國盜版

唔係好明
點解唔俾？

咁新加坡 馬來西亞果d youtuber？

學返 繁體字

Are u 支鬼？

一些小本經營的網絡平台難以負擔罰款。

咁點解有繁體唔用

fb d抖音片呢

TW no.1

why use 支product?

all need bam

地球毒瘤產品

明明google翻譯都可以一個掣就簡轉繁都唔做抵俾人罰啦屌

咁唔可以請支那人用正體咩？

我真心問㗎

google translate信唔過，有時有d字會走漏 用支體

google/word簡轉繁咪得,九成字都睇得明架啦
再唔係請個中文系既大學生做freelance睇文本lor
你要入人地市場就要努力遷就人地架啦
係香港咁撚智障要就人地既者

係，前日YouTube caption 較左chinese(traditional) 都照出殘體

腦殘人士先會用殘體，文明人用正體字

請個中文系大學生freelance望下都得啦

應該直接法例規定
護照上含有殘體字不准入境
否則最高可判處現場死刑

咁咪搵多幾個簡轉繁的網站 成件事唔難喎

台灣好波

消滅殘體

文化侵略
遲啲香港啲路牌換哂殘體字你就明

用繁簡轉換器將translate結果run一次就冇問題

有資深媒體人表示，罰款較重，一些小本經營的網絡平台難以負擔罰款。

好人好者 用咩殘體字

你個腦坐住咗？

陣間皇后出撚左皇後

支那成日強調「自古以來」，偏偏文字上拋棄自己祖先正統既繁體字

香港：廢除繁體，官方語言現改為簡體

最緊要係分翻繁體 異體同簡化字

舊式台灣發票上面都係印住個簡化字 個字型同簡體無異 官方點都要統一翻邊d字係得邊d字唔得先有效捉班支那狗

香港 : 用繁體坐10年監

做字幕有埋timecode 有format

G持

其實唔係繁體 應該要叫返正體
講到好繁複咁

文化稅

無讀歷史？中華民國的中文字，從來就只有正體中文，沒有殘體字的存在

法例冇可能寫到明,幾萬粒中文字唔通逐個字介定咩
一定係寫闊d,留返俾官審
捉一定係捉d嚴重過份擺明用既,唔小心果d就當睇唔到

香港97前都係行咁d咁樣既法例,一路都相安無事
不過97後就因為呢d灰色地帶,俾個奶共政府無所不用其極咁玩手段

係正體字、殘體字

佢教育部點都有一套系統喺到 唔會冇得跟 同埋大把支那狗po野轉繁體一定有破綻 睇語法都知 馬拉狗去得台灣多數都係讀書 更加冇理由唔學好正體嘅繁體

支那真係做到，有本規範簡體字字典

所以你第一個覆我既留言,我咪話請個台灣大學生兼職檢查下
小本經營既youtube channel
以台灣大學生計,10分鐘既片,兩三百台幣咪搞得掂囉
到時有錯就聲大大話唔關佢事架啦
如果咁都唔做既話就抵班支那狗死

係 巴打冇錯 不過台灣政府咁垃圾 小本個d實唔理

敵國既文化入侵

算啦你哋唔明我唔明乜
咁佢用理由係乜先？
係人都知文化入侵所以唔俾啦

辣台妹果然係辣台妹

罰款較重恐怕難以負擔罰款

成日睇到呢句 難以負擔你咪唔撚好去做囉 就係唔想俾你咁做先要罰咋嘛

賣國黨轉頭又跳出嚟吠
民進黨又一黨專政又打壓自由啦

好明顯你唔係讀歷史

人人有責